唔識開口嘅人先係最開心

口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合 口合

😂😂😂😂😂

開口己
埋口巳
半口已

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

7分
口合